{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485152?place[place_type]=GID&place[gid]=2485152&place[latitude]=36.6999190627&place[longitude]=127.6805736711&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 청평세계팜스테이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清州清平世界ファームステイペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉を直火で焼くことができず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンション別の期間未確定による問題については、料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約することができます。 バーベキュー施設利用時に追加料金が発生し、客室はチョンリムチェとピョンアンチェで構成されています。 プールや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を直火で焼くことができず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による問題がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定による問題については、料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設利用時に追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設利用時に追加料金が発生し、客室はチョンリムチェとピョンアンチェで構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "プールや駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 646
    }
}